[League of Legends][104] 深夜CLG打氣區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

點解唔係斬力狗...

FNC 88

98望下後面

訓左冇睇想問下食屎狗CARRY到未

已經望唔到了

JW幾時落去打AD

在心中

點解你仲未瞓

TSM

起香港都要迫住遲瞓
開學後先好D

屌你老母

港女

咁油炸點算

我bb

我本人

B仔又係食剩D白飯

我吃了

唔鍾意食牙

次次都食剩D白飯
仲話自己窮 死肥仔!

屌 唔記得邊個畫酸
畫到成個大晒鬼咁

係走A怪

走你媽b怪

賢食屎

力狗食

你食

腎仔同力狗一齊拍2boys1cup

我睇左乜撚野。。。。

扑頭

The only way out怪

走A怪

200iq勁到

仲以為自己回左

一齊屌佢老母

屌我

你比大家姐屌

一齊屌力狗

你食撚屎

bb一齊反力

撐力黨

反賢狗

賢反我撐

gachimuchi

IMT

野獸先輩

又行雷

廁神2點：就訓

師承SY

大乳到

wac

WAWA

CLG

真wac

會長呢 星期六冇藉口唔睇喇掛

要返工

佢星期日都要番= =

社畜港豬。。。

頂仲未訓得著

關我撚事

爆瘡唔靚靚了

藝術家ib

關我事

八號東南烈風或暴風信號在上午5時10分發出。

星期日打有柒用咩

利申 真係唔關我事

真
阻撚住晒

真 又真係唔關我事

TSM會長點會睇CLG

GG3:0

應該會好似JT同SKT咁迴光返照一場，之後3:1 GG

我吃了屎

唔知賓仔依加咩心情

1都唔撚比你呀

7ss忍笑忍得好辛苦

imt應該好撚多謝輸L豬比隻野怪佢地

岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人岩岩見有個細路仔係半天飛左一陣唔見人

唔好再講牙

唔見左人

細路仔

改名做捲捲小寶貝好無

幫我BB話

話你老木

= =?

捲捲正WOR = =

笑咩呀臭G

想打j

後面咁多人點打

班友賭身家係咪痴線

你挑選了 誰跟你一起玩

9UP你又信喇WOR

Ching ho ball

clg係咪姐係今年冇得打world championship?

捲捲小寶貝

神燈贀開post

CLG 呢D辣殺

【打風行飛鵝山】行山男女被困山頭 近百救援人員通宵捱風雨陪伴

IOI好可愛

唔係有隻碌撚左落山咩
希望死人直接收屍好了

冇irene 3成

有沒果兩個拳手隻秋LINK

大家姐聽bts聽到想喊 好MK

TZU YU?

is sistar==

mk

GAMERBEE好撚型

寶寶

星期日都冇人

Show Blocked User - 李知恩

期待左咁耐,比D咁既拳我睇
好撚彩冇比錢出去

貼靚女OK?

夠膽就貼蛋捲

寶寶<3

[League of Legends][103]蛋捲係雞係公廁係外星人

???????????????

呀我屌你地老母我升完我條女個ac就打返自己個ac上去
冚家剷呀睇唔起我
我今季完左上唔到白姐金我退出連登 銷聲匿跡呀

重申一次係自己ac

屌晒你地家母

家母

愛蛋捲

你走撚開= =

蛋捲全身love love

好mean...

Show Blocked User - 通形未吏生
Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生Show Blocked User - 通形未吏生

Love蛋捲成個人都唔得

屌你老母啦
鍾意又唔得 唔鍾意又唔得
死賤種

梨子世界第一

ng-1

死賤種！！！

come la

下場 食緊飯

大家姐爆左血管 唔洗玩

我愛K POP

G持大家姐 唔講太多

大石玩tf個樣

大家姐好狗

到依家都唔明點解單英都可以咁屎 有冇ching知

大王玩5千幾都係咁屎啦 冇得解架

走先

CLG拎世界第一未?

你出前一丁塞屎眼未

點解咁多年都仲有人提

這時候，賣耶穌的猶大，看見耶穌已經定了罪，就後悔

你係CLG 會長

蛋撻

外星人

話事人

腎仔阻我話事
我轉撐力了...

撐我捲

阿凡達>>>蛋捲

動物朋友

肥拎露出神秘笑容

g朋友

女朋友

大家姐

大家姐 傻閪

搵緊英

文識 利阿 車愛

想死

我都望唔透係唔係黑暗兵法

大家姐玩核彈J4

新main

要有B仔咁坦英先玩到wor

POONGKO

有冇人有gif版肥西

岩岩八號波
要荃灣去機場
正價要兩舊幾
的士佬同我講要加百五
我老西都話ok
到站之後我比實數 佢話差百五
我話 你攬收車資要報警
條的士佬狂屌鳩我
但我好開心

喇別他老母

一定係聽日文版

辣殺

點解大家姐個CM有2個負皮

有兩個的士佬

我俾左負皮

我見有個負皮所以都跟住比左個

4個

比個你頂住

원해 많이 많이 많이 많이

見到文識個GAY佬狂睇花狗打RANK

走A

你睇文識睇邊個仲GAY

你個fd成日睇你 我成日睇佢睇你

熱狗

LNG個六嘆畫畫好勁= =

你睇我睇文識睇花狗

畫未

240分動物場 有MO人

邊個最GAY

7ss係咪比個風吹左上天
呢兩日都唔見人

個細路仔係7SS
有TSM就出現啦

我係win 10 有冇人更新完garena 之後
係LOL game入面打速成冇左揀字果個LIST?
我未更新garena 前都有
我已經係garena 同lol game 都揀左相容XP service pack 3 都唔得

點先有返速成個list ar?

邊個負皮我

唔好用win10

點解得我地三個

你入黎畫畫我教你

U 一個睇4個

裝左好耐啦~我得WIN10炸

邊度? 係咪畫一張就教我?

唔好 其實我唔識

賢仔條賤種入黎report我
搞到我無得畫
無左分

我=擼po第一醒目仔

廁神好野

我撐腎反力 點知比腎仔搞到冇左分
好失望

梅原上場了

你不嬲都撐力....

嘩屌你腎仔講野咁難聽ge......

力狗快D出黎

想知力狗搵到工未

佢聽日sec in

無限見工

見到最多咪做到兩個月😂

撐力

B仔撐我

等你請

反力狗戰線

撐KPOP戰線

你條仆街入黎REPORT我

腎仔ho ball

係力狗指使我

堅定少少好唔好

力狗好撚狗

=.=咁都狗

咪又係一個月唔夠比人炒

feel到腎仔已經開始動搖

系

華仔>豪仔

維仔好波

好似hka入世界賽 鍾生好野

HKA世界冠軍喎

欄杆之 多啦左唷

愛華頓[+1] 10000

跟g 2000

腎狗食屎

FIRE

防彈少賢團

貴車貴油

有冇人打GAY

畫家

腎仔會入黎搞事 以後都唔畫了

YES

唔畫呀唔入黎搞事

大家姐又off左去食囡

都話睇超時空男腎

原來係你呢D仆街推到完場

大海無量

仲未播完尋力記你放出黎做乜柒呀屌你老母

腎仔同力狗感情巧巧

AA-4

AA-3

IU世界第一臭G-2

萌你老母

IU世界第一臭G-1

屌IU-1

Show Blocked User - ALLMIGHT

鳳鳴居

我撐腎反力WO...咁都BLOCK...

Huni 同林峰深情對望

識野

可以加個心比佢地

新人想問依個PO發生乜能野事

關你撚事?

-1

+

唔好咁

大小姐 再見

唔屌你老母

跟文音買波又輸

廁神

腎仔扑我 撐唔落了

撐贊

沒有我英動畫的第八天

北極der企鵝：看第一集就看不下去了，一直在莫名其妙的地方故意搞笑破壞氣氛（像是被霸凌嘲笑之類的），製作組真的覺得這樣有加分嗎？08-13 20:33
西門汁妹~汁汁：第二季真的不好看08-20 12:26

花狗入文識就唔入

力狗好味

唔好 有菌架

好味

我吃了力狗

Exo cb

你食屎

[url]我吃了[/url]

想睇BTS VS EXO

有冇巴打夜小小可以同我打場bo 兩勝兩負

BTS FREE ELO

咩牌都唔講 典同你排

Real

咩牌

上白金

HOHO笑
佢件5星旗衫

有兩個新巴打

[url]屌你老母[/url]

你打開咩位

睇黎你認得晒呢到既人
我第一次入黎

[url]係 狗黎講佢記性算好好[/url]

我係馬

[url]點解要刪走我Durl[/url]

Jm9

[url]我偶像b仔都係咁做[/url]

你係咪食開草

。。。

Carry me please

貼女都算
依加貼仔

真 再係咁要反腎了=.=""

ok貼女

我都想貼女

ok 我走先

唔好 一齊J

法國自己好似係雙性戀 點算

比我做個動作先

OK 可以貼啦

屌你老母死基佬

腎仔肯定又block左我
好9

腎仔愛力狗

LOL名?

邊有 我除定褲咋

G Kvole

我金1 一齊玩

大王lol id係咩

THIS正

蛋捲正D

加左

抵賢仔比人反
玩畫畫又入黎搞事
又比假ID

駁唔駁到

[url]SOR呀腎仔
今次撐B仔[/url]

唔駁

人生得一蓉兒

玩3場新英打RANK然晒
新志偉

輸鳩咗 90分又要再打

玩新英

同我打

同唔到你排

我借我小號比你

唔做犯法野

好

岩先怪錯私影了
新英SUP又幾勁
3招CC %傷 又唔食裝

有冇清一齊REPORT力狗洗版

已成功舉報

善良之鬼

梅原要拎冠了嗎

我得4

話個事仔

腎仔REPORT左力狗未

你TOXIC

力狗都5啦

唔係掛
周街都有

diego...

季軍得1500蚊?

老江湖春麗

波昇佬Daigo

有冇人一齊瞓教

力狗

張床唔夠大

睇埋雞寶先

今晚有咩隊

今晚會見到7SS

NE有4個

人都去左 比返D尊重

文識唔好咸

炒雲加未呀？

唔好怪雲加啦 佢已經盡左力

公喜文識睇多電叻兩年

公喜

ON TARGET 0 阿仙奴係咪踢緊波架

阿妓護級未

法王隻球女做咩勁咗咁多

有冇人G今年世界賽前有冇隊去韓國

playoffs都未打晒
9估TSM會去

??????

?????????????????????????????????????????????????

?????????????????????????????????????????????????????????????????????

G唔G持我屌打TSM

G持

落壓力

心如止水

love whisper

tsm 幾時有比賽

屌你老母 好撚賤

我吃了TSM

力狗吃了屎

我吃了7ss

[url]唔記得加url,加返先[/url]

食狗屎

[url]窮到銀包最近冇錢 吃好西都需錢
餐廳冇野吃 餐廳吃最貴 我叮波爐是好吃[/url]

[url]放左落微波爐叮,好吃[/url]

嘔番7SS出黎

[url]我吃了tsm牌7ss[/url]

[url]Very Cheap. Not expensive.[/url]

我吃了賢仔肉

離7ss上水還有33分鐘

[url]睇人玩hs
牧師可以係咁打2傷 德魯伊可以一張牌抽5張牌+拎5甲+打5傷+召5/5咁on9既=.=""[/url]

比100萬你同貓女孩扑 制唔制？

冇人上我上,

7ss come on!

Tam

Tdm

TMA

大清打撚哂啦

點解比寶無志偉

比寶

-.-

點解慎打得贏惡fish

點解唔見7ss

贏條撚

我唔撚理

可惡

唔出小反甲點打惡魚呀

冇睇
大清今場有冇打哂

Dig垃圾陣 全線比人outscale豬左

7ss:深夜TSM打氣區

WEAK

DLLM HAUNTZER
次次中HOOK 仲要W 入去
明明可以走到都去送頭

訓覺tsm 咪比人reverse sweep

輸比dig既話 我塞一個出前一丁入屎眼

大清打哂

TSM TSM

5ho你依個ac又問邊個借

先旨聲明

去關西叫雞個PO唔係我開

我邊個呀 要頒個ACC返黎有幾難

CHO改左乜閪

一野咬死隻半條血MAOKAI既

點解要扮女人入黎先--

見到大家姐好受打擊

BTW我真係女人 扮乜

R小兵 野怪6層
大怪 英雄無限疊
R有血量加成
石像鬼double血
真傷唔會-60%

真...

好撚on9...

加上我入黎都無講過自己係絲打

成班爭住叫咋嘛

睇下腎狗

腎文識大家姐花狗做哂伏

恰我腎仔

我記得有人討論音樂

依加d廣告愈黎愈有創意

我一早見到飛田新地POST喇

果隻雞蟲po係faker呢下閃q開

有個人即刻起底問人鍾唔鍾意id 係邊個我唔say了

939 1398

有人問聽唔聽kpop

巴打鍾唔鍾意imagine dragons?

射波俠

射波

鍾意, d歌幾有意思
之前問你鍾意邉隊BAND, 你唔Q答我

你問我鍾意邊隊band

set 定8蚊走人

我要用kpop淨化連登

9蚊先岩

你鍾意邊隊

我鍾意pink floyd led zeppelin nirvana gnr vanhalen rhcp radiohead pearl jam dire straits唷><

metal既話metalica頭3隻碟+death manetic , anthrax, judas priest 我都幾鍾意

Supper moment好正啊

除左首風箏之外 其他我覺得好撚麻麻

風箏好難聽

一開始有intro 聽唔到Sunny BB把聲

Band就係要冇intro先叫band

dog ho ball

好嘈囉啲開頭樂器聲
又聽唔明
直接唱咪好

屌10次就有1000萬
我屌夠1000次

大佬唔好咁癲

我屌夠一年

你做一年都無100萬喇 搵錢你估易呀= =

一日一次

屌 原來文識癲過我

屌夠1億就唔屌
之後比哂我BB

俾佢都冇用 我屌死左蛋捲了

嘩你仲癲

Show Blocked User - Chanyeol

why

你地一個二個收埋我BB D GIF想點= =

我未食野

Show Blocked User - 꽃케이🌸

未食野都要比你block

中辛大洋腸

我屌了大肥婆

이미 익숙해진 우리 미로 사이

첫눈처럼 내가 가겠다

出街

好想溝女

5ho la
you last time==

我幾日就ok啦
但係我沒target
個個有晒仔

溝D仔

溝外星人

bts

光源氏計劃

妹妹仔先岩

sor im GAY

🐹❤💪🐶

i knew

❤️🌪🌪

👽👽

🌪🌪👶🏻👶🏻

toyz vs derek

成日扮工入post都中伏

但我會碌返上去偷睇

❤️🚬

哦 好呀

點解d台狗好似辣椒咁死都唔認自己廢

都唔廢 點認

anyone互射

98

驚告 外星人出現

[url]我吃了7ss[/url]

CATGIRL

生可可可以嗎

天天開心搭港鐵

[url]我吃了力狗[/url]

咁我以後點屌佢老母

[url]我又唔係食左佢老母[/url]

我要佢出現我先有得講屌你老母

對住佢墳頭講

HKA PogChamp

[url]wa..私影仲撚屌過我[/url]

unified真係打緊機

屎你都食

我準備上機去拯救CLG
有咩要注意

[url]7ss我都食喇[/url]

RG團戰有D勁

HKA贏硬

welcome to youkoso japari park

thanks

why HKA gum solid it's 2017?

鐘共是咪終於可以打WC啦

一定要搞大佢個肚

........

文識=隻狗

我要用我隻賓周塞滿佢個西窿頂到佢嗌救命

...........

係隔離睇住佢俾人屌剩係可以係度吠

文識=右邊個細路

.....

.................................

撐你 做佢!!

張圖係sy send比我

諗起佢嗌救命個樣就扯左打個J先

PRINT左出黎打射到佢成面都係 正!

腎仔 我地琴晚講咩架

屎必裂勁到

屌力狗老母

點解我張蝴蝶兒貼唔到出黎

貼左死花狗

下年AHQ unified you heard it here first

走遠了走遠了

下年SKT本彩

我下年做社畜喇 講

點解神手貴打JG正常咁多

琴晚發夢見到彩仔個instagram story係去淫P

點解你會覺得係發夢

睇多次真係有咁既事

肯出第七集未 我依家唔敢上fb ig youtube twitter

"我頂你個仆街"

登登 登登登登 登登登 登登登

山本彩:只要有時間一定大師

唔好癲啦

登登 登登登登 登登登 登登登~~~

全部人都傻左 得我正常 HEHE

ching ho ball

RG入面係咪大爆炸

等陣就打交

生可可今晚開party屌女

有左好耐

岩岩先有 我f5左成日=.=

條下路好似好勁

mad貴

直接打線打到贏 慘

wuji仲想深淵呀 慢撚死囉

走a彩

這是大家都知道的

上野中連動了

過去隔離po鳩up 呢個po

扑頭準備

賢仔好味

個小V到底邊忽勁

走位

入去左講蛇女唔買鞋

左去

鍾培生等呢日等左幾耐

gg

$2M HKD
冇得打WC
MOLAMOLA

今晚要射幾多次

鍾培生入PO未

俾HKA感動左,香港隊

TABE個頭好核凸

射晒啦鐘共、

小熊

afreeca唔係比人追3呀

希望鍾生上黎同我地培生培心

呢個位是咪要去公海打外圍賽先 ?

真正決定成敗既 係心態呀

香港隊入左世界賽

澳門兩名廢老涉網上發怖假消息被捕

可唔可以報驚拉辣辣

飛天小辣椒

岩岩見有

細路仔飛天

有消防車

屌你老母先

力B

[url]我吃了腎仔[/url]

spirit LUL

無左隻single burst ap carry，一於依家試下秒唔秒到隻lulu+janna保著既ad先

彩青好慘

走A彩要爆上去嗎?

LF LUL

劇情好突兀

算唔算近10年最有創意既廣告

又黎

Show Blocked User - 通形未吏生

又中左mkib伏

廣告達人提提你

睇左5秒 閂左

madamiu
watching 小雲寶寶

destiny2 openbeta
有冇人一齊撚3日

玩gtao dlc 好過 買玩具

之前玩左ps4 beta
pve一齊打boss係幾過癮
pvp=屎

飛機DLC ?

咪就係玩PVE 好似係
傻鳩先去打PVP

係咪預購今日有得玩
冇預購就聽日有得玩

好似係

唔知係同ps4個beta內容一樣定係有新野
一樣就don't預me

G

係公廁 not g
唔好冇肉g唔該

做乜鳩咁多火影PO

世界第一

小雲全套邊個要

不了

north個條線擺明係grrm無干預過，d&d剩係知個結果，就扮自己係grrm咁扮佢d橋同風格想砌番個似樣既線出黎

揚州一女子持刀捅傷陌生人後說：「不好意思，砍錯人了」

想劈賢

屌

豬西又開台

Who

X兒

腎兒

部電腦就收皮

唔係X兒就X雲架啦

蝴蝶兒

咁我打XX兒唔好

花狗又搵到新既豬西

撚知邊個

小雲都豬 你食屎架

係蕾兒呀得未呀

ng識....

次次入去都係個cam大撚過game screen
又要玩到成個大王咁

HKA

撐賢反彩

反賢反彩

反力撐腎

love u

呢個就真係豬

呢個就真係G

撐革命

大王走左
革命返黎
其實係咪同一個人黎

不過事情在今(4)日有了轉變，HKES老闆鐘培生親自在Facebook上直播，表示他已與Toyz和解完成，Toyz將會賠償他210萬港幣（約新台幣818萬），這之中包含訴訟費、違約金，還有HKES的律師費用。

鐘培生更親自祝福Toyz，希望他能夠在未來獲得好成績，還在自己Facebook的留言中，留言要粉絲多多「斗內」Toyz，替他加油！看似事情確已告一段落，並有了不錯的結局

愛腎

你晚晚都去食囡

暴龍哥仲有冇玩sv

睇同盟

點解花輪個subscribe係yuju gif

madamiu
觀看 小雲寶寶

最好睇都係HKA vs JT Game 3
Fofo 勁到開撚左外掛
好型

本身比人屠左排冇玩 跟住返黎用快吸升左上AA
跟手又比魔將軍打到柒碌咁

快吸咪仲狗

街霸better

Tiger 仔點睇HKA

暴龍哥+++steam fd

夠快MA 之前玩皇家打咁柒耐仲要輸得多
玩快吸 後手打快攻冇豪拳直接投 幾快

我玩復仇吸=武藤遊戲
要咩卡黎咩卡😎

玩天盾試過2PP 3張天盾係手
我都算係天選之人

neverluckyboy
steam add me

去玩爐石 點睇

比你地見識下咩叫皇家
五費之鬼

冇卡 邊似你咁有錢

潛伏皇

入場啦頂你個肺 打死你呀GM

SPEC ++

SV

話晒都係GM 比D臉

暴龍唔敢打LOL
慘到要玩D課金GAME打柒人

邪門歪道

個細路跌番落黎未

OTK之鬼係我係我

3冥府 差d賴左屎

屌你2條友係咪咁驚輸 是但搵個出黎應戰好冇

你條外掛仔2PP跳 3PP跳 5PP跳

今次跳唔到了...

今次仆街了 得罪左爆龍哥

你外掛狗

佢聽日斬撚死你

邊到有洗頭艇搭

屌你老母食屎狗力即刻潛撚左

射左

屌你老母頭先走撚左去

去左劈賢仔

又唔同暴龍打 屌你老味

暴龍E+PLAY WT9

不了 要劈賢

天命2

終於唔係睇女

今日台灣情人節啊
D臭雞出曬去

比人抽插緊

唔知蛋捲今日扑左幾多次

外星人都食得落

twitch in 2017

where is j point

花狗望到個0字都當到係閪窿咁J架啦

細路仔好味

呢排D膠PO唔掂喎 冇個上到熱門

呢個ac目標係長期角色扮演

同一般假膠唔同

我會慢慢入侵音樂台 一步一步黎

做音樂台既老娘絲打

🤔

到時會唔會有人問我鍾唔鍾意imagine dragons

到時波台 感情台 旅遊台 遊戲台 音樂台都係我既人

我就可以開始反連大業

Its for the greater good

夜喇，訓啦

我而家中午1點幾

唔可以浪費一個下午

我班願稱你為最強

想返工

鍾唔鍾意imagine dragons

++

話

咁就半個鐘 成班廢物

LOL POST女權主義

HO

廁神唔幫手屌鳩力狗老母 有D失望

CHING HO BALL

人黎餵力狗食屎

文識咁早又去callg

🌪🌪

為左BB 我都唔CALL G 了

捲捲

佢叫我屌多佢幾次 你話好冇

今日終於成功早起身

支持我梨師弟

賢狗食屎

ng ho

又想瞓教tim

花狗問呢個係咩version

龍捲風

去長洲 開心

捲寶寶

去睇櫻花

咁你都知

你望下後面

阿叔

櫻花咁渣

唔準講！

對西鑽都睇

a

l

_

e

n

g

r

o